藍黃對決

今日聽到兩個後生仔嘅對話。

藍：「你有冇睇呢段片？咁撚多人蝦個老人家，有冇搞撚錯？不撚知所謂！」

黃：「你喺現場咩？你知唔知個阿伯之前無啦啦走過去拍鳩人地塊橫額？推個示威者，搞到報警拉咗個阿伯！」

藍：「有咩？」

黃：「你緊係乜撚都唔知啦，淨係識睇埋濕鳩撐警藍Post、CCTVB。仲有呀，上次個15歲女行街咋，俾班仆街廢藍打到鼻骨都爆撚埋，唔無辜咩？又唔見你出聲！721班黑社會亂咁打人，嗰啲又唔無辜嘅？今次個阿伯俾人圍咋，你咁撚激動做乜呀？」

藍：「er...」

黃：「你知唔知點解今日阿傑同Tim唔出黎？就係因為你成日出埋啲濕鳩藍post，一啲獨立思考能力都冇。我都唔撚明，大家都係讀同一科，得你諗嘢係咁。你老豆係差人姐，你諗嘢都唔應該咁偏頗。」

之後個藍就冇出過聲了。

話說個15歲女仔點？

秒殺，完勝

我都想知

呢啲係淺藍

深藍就會同你講自己係中國人
唔容許外國勢力，班友收美國錢 etc

淺藍都係救得一個得一個

希望個藍會改變啦

親戚藍絲:個呀伯開頭只係拍左個牌
成班人恰個老人家

換轉係黃搞藍，班生蕃打死黃都似。
佢地算係好和平了

放咗呢段嘢喺FB，俾幾個藍絲unfriend咗

【 有冇人覺得好無力 ？】